其實賣電話純利多唔多？？

定簿利多銷？？

旗艦機有冇可能賺10%利潤

晶片果d來貨價貴唔貴

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師